[又死2隻]旅遊巴公路撞欄翻側 釀2死29傷

福建三明市發生致命交通意外，一輛載有54名乘客的大型旅遊巴，今日凌晨駛至福銀高速B道的278KM路段時發生碰撞後翻側，造成兩人當場死亡，其餘52名乘客事後送院檢查。截至下午2時，當地醫院已接收了29名受傷乘客，其中1人情況嚴重。

三明市交警表示，今日凌晨1時55分左右，一輛由河南洛陽開往福建泉州的大型旅遊巴，在福銀高速B道278KM路段撞向防護欄後翻側，造成車內1男1女當場死亡，另外52人則送院檢查。

交警指出，福建高速交警部門嚴令禁止大型客運車輛於凌晨2時至5時在高速公路上行駛。惟這宗意外剛好發生在淩晨1點55分左右，距離禁駛的時間非常接近。

兩隻咁少

死極都仲有，死二件=150-2?